其實點解食雞咁多人玩

玩左幾十場左右，一開始有D電腦殺下都還好，但升多幾lv 之後，每次降落完之後就開始周圍農裝，農完10-15分鐘後就開始遇到D真實玩家,幾下就比人射死根本完全殺唔到人，一局農裝嘅時間佔左超過九成，成局都唔知做左D乜

所以少咗好多人玩

贏咗又冇人知 操作又冇人睇到

不過各花入各眼啦

同女女吹水

多小學雞玩
真係幾晒時間
有時玩得順，到咁上下收圈既時候俾地圖卡死左先on9

最慘係農左十幾二十分鐘兩野比人殺左

你講app定steam?
steam個隻幾鍾意玩

哇等到隻game out你先出post 唔好再遲啲

依家Origin 果隻Apex 都唔算差

App

有冇玩過架

你廢

同囡囡玩

執野加跑online
成場走黎走去, 真係開戰都唔知有冇兩分鐘
然後又重開又係到跑黎跑去
都唔知係到做乜

有料既人先玩得開心
有料=跳旺區不死 場均殺6-10件, 場數有200 kd 都仲有5 以上

因為肚餓

同fd玩就好玩
玩pc 4排真係笑撚到肚痛
又可以開咪唱歌又得 屌大陸佬又得

Apex 節奏太快 享受唔到同朋友一齊玩 妹下妹下既樂趣

一出已經覺ON9
個場咁Q大,執野CAMP狗時間佔9成..
得番1成係比人殺
冇哂以前玩開CS 果種快感

琴日玩見到有外掛隱形射射吓直情喺面前憑空消失cls

我都唔明點咁多人沉迷玩呢個模式的game，又多外掛，間唔中玩下ok既，但而家個個都著晒迷咁

之前睇到單香港pubg比賽新聞

佢地好似練習左半年 ，之後比賽開波

唔夠一分鐘全滅 笑撚死我

158場kd 10.8

正路求存係唔應該跳旺區
想正面交鋒點解唔打CS/BF/R6?

其實係咪多大陸人玩ja？
係大陸hit左
然後香港人跟風

節奏快，團隊合作要求極大， technique 多 44

自打錯晒。

1. 節奏快，團隊合作要求極大，不過自己一個打街場就不如唔好玩。

2. Tactics多， 唔係一味見人就殺，有時要進要退，一個人衝動可以成團滅。再加上apex legends 有埋技能配搭，其實變化好大。

3.拎到第一成功感好大。

利申： pubg 同 fortnite 都唔吸引， apex legends 就幾過癮

到底「農裝」係一個刎撚嘢嘅term

On9仔先會玩

未就係 乜撚野叫農裝呀 屌你老母臭
大陸仔死返大陸啦

英文farm

farming

點解仲未有人搵你打職業隊

pubg Fornite apex都好撚垃圾

隻game 叫食雞

又係啲睇唔撚明就話係蝗語嘅人
FARM呀 農呀

屌你老母 個term係英文就用返英文啦 格硬轉做中文做乜撚野

玩十幾分鐘然後唔知點樣死撚左

無意識點贏

mobile都難話

PC我怕你mon 都打鳩爆埋

做虐人果堆咪好玩
要匿匿埋埋等運到咪晒時間

利申匿埋等運到

人地shroud咪可以當cs咁挽囉
快感係睇你有冇料姐

電話GAME始終認唔真唔到黎玩

挽你老母

宜家Apex

其實點解_ _咁多人_

你句未就係

支那仔話人支那仔

少左好多啦
反而蝗者仲好多

其實PUBG由一開始出 我玩一鋪已經冇興趣
一場得一條友贏 新手玩既話幾百場先贏得嗰一場 勁冇癮
後來出左好多依類型既game 都係玩一場就唔想再玩落去
全部都係換湯唔換藥

喪屍場好玩，啱啱食左舖雞

唔係用咩？
之前用開”味” 見肥絲捉過人味過人老母
咁應該用咩？

apex 多掛到

咪 都好似見過佢捉

好撚難控制

玩mobile都可以玩到咁廢真係唔怪得你唔鐘意隻game 冇槍法冇意識 就算俾你農到幾肥都冇用啦 每隻game既模式都唔同 唔需要講到隻game好似目的係用黎哂你時間咁 事實係你本身就冇實力 又要繼續開game浪費時間

而加轉左玩Ps4 Apex

一個人玩完全冇興趣
又細mon睇到眼殘
係同fd一齊先會打下一齊癲
單人真係不了

頭暈

自己唔睇楚份新聞
第一分鐘係死左1個，唔係全滅
同埋佢係搶車死，比賽嚟講好正常
外國職業強隊都有因為咁一開始死人
唔識唔好衝出嚟柒啦

Apex有點複雜
可能我新手打
仲未係識用角色既技能

隊員現身？

唔係隊員
之前有留意開pubg d比賽咁解

濃妝濃妝屌你真係好屌難聽
香港人不嬲中英夾雜farm就farm啦

PUBG=8成時間都係到跑圈
跑完圈就死撚左
隻game要拎到成就感真係好難
你無可能話拎個十幾名好開心
食雞既始終得一個人
要做到百人之上 打一百場都未必有一場
仲未計新手可以四五百場都食唔到一場雞
相對地食唔到雞嗰班得到既只有挫敗感
本身隻game已經好唔歡迎輕度玩家
如果求開心既 好快就會唔玩
剩返落黎玩得好開心嗰班只會係啲Hardcore player / proplayer

衝得岩位，我都試過一個人殺咗人地全隊

跳落水就無事

同fd玩好過癮 就算食唔到雞都玩得好開心

覺得垃圾 唔好玩個d肯定自己單排

之前玩都係志在同啲fd吹下水 不過而家都無咩點玩 玩耐咗都無咩癮了

玩過幾次，個人覺得好悶
版圖太大，然後不停跑，跑online仲好玩
一係就鬥邊個收埋自己收得最後，咪唔使咁快死

你班垃圾廢姐 人地勁就話人玩外掛，自己垃圾跳咁偏冇人同你爭又話地圖太大
講撚哂

咁係你仲係初級階層。曾經同好多人玩過，多數新中手既思維應該同樓主差不多，局局唔係搵裝就係龜，但同王牌或戰神，玩既節奏同方式會好唔同，往往玩完一鋪都會令你好回味。
季季5千分以上，洗左game無玩了

咩叫農阿

就咁執都叫農

唔識唔好亂用啦 on99

都係，所以我玩都係用死一隻
比人揀左main角先轉其他

其實用手指好難去射，你描完又要撳個掣去射

我用體感個個對槍贏9成

利申輕量玩家,低rank

啱，我同啲朋友去到Ace，永遠都喺走嚟走去搵人殺同搶airdrop，好爽殺十幾條友完場

同大家讀u/返工每晚玩幾場聚下吹水好開心

我女朋友玩到上哂癮 佢一句打機開心就日日係咁打 打到ranking 幾高又點 其實呢個世界仲有好多有趣事物 點解要揀食雞呢隻垃圾遊戲

因為同frd玩可以好多變化

可以衝可退可觀望，可以制高可以搶樓可以哩係草

好多即時判斷要做，咁咪好玩囉

得罪個句 樓豬唔啱玩槍game

以前有玩過下 依家好少了
最危險真係落地果下
通常執百零二百粒彈 好彩搵到部車
就會匿細木屋伏低慢慢等縮圈
邊個入黎就掃邊個

外掛多撚到 入場一堆qq群

Ace通街都係 kd先係重點

其實我覺得地圖太大
尤其是玩槍game廢嘅玩家好多時人影都見唔到就又跳過
好彩身邊無咩朋友玩

最Hit嗰陣出post實畀連燈仔負評

槍GAME 外掛係多, 無可否認,
但近期隻APEX , 係最好玩, 不為之過
節奏快, 動作流暢, 死佐有得復活,
仲要有技能出, 觀賞性更大, 同更考技術

同埋你所講既, 不停龜/汁裝, 真係FOR 新手先會咁諗,
得閒睇下SHROUD / DIZZY 果D 玩
人地係不停搵人殺, 而唔係你所講既, 龜係到,等完場
你要龜, 姐係你技不如人, 咁你想點? 怪隻GAME 悶?

好簡單，得閒玩下玩得弱越黎越廢
無一場有好既遊戲體驗，一定會唔玩

你問我如果由頭到尾都係比人殺
次次同人對都輸我一定唔玩

就係你產生咗自信比人地勁
唔係話一定要場場食雞
就只係你每場 你都贏3-4個player你已經越黎越沈迷

啲人挽都係因為可以同frd吹下水講下笑姐 好少見人打單排

講多點, APEX 好玩過其他食雞槍GAME,
我覺得, 最主要係, 地圖細, 人物動作快+流暢/ 有技能出
又有得滑地下 / 跑步, 又考埋走位
而且狙槍 , 又好難一下狙死你 (除佐金狙,爆頭 (冇紫頭)
D人容易搵架打 , 減少 龜到完場既機率, 逼你打架/埋身戰
同埋D人好鐘意打架, 唔似得PUBG 咁, 個個鬥CAMP, / 遠距玩狙戰
最重要一點係 就算一落地死佐, 隊友都仲有機會復活你
而唔係 睇佢玩, 睇到完場, (悶到核爆)
一場食雞 拎埋冠軍大約15分鐘 佐右 (節奏快)

不過外掛就真係影響好大 (EA 唔搞好D, 會好難KEEP得長遠)

好心玩電話版就收皮啦 係比小/中學生玩

咁想求存又有咩資格屌執嘢執到比人殺死 呢個唔係單單求存 仲係弱肉強食嘅遊戲 你唔夠人勁咪比人殺 夠人勁咪對槍反殺人

得閒同下囡囡玩傾現計不知幾開心
係D傻鳩先認真玩

外掛game

你技術好周圍殺人，就唔會做外賣仔。感覺自然唔同

Pubg 同fortnite都完全玩唔掂
本身玩複雜嘅槍game唔太叻（淨係識玩cs）

呢排玩ps4版apex反而幾好玩
唔經唔覺4xlvl 食雞食左應該10次左右
用手制打滑鼠撚係難打，但都仲有得打（有aim assist）
第一次真正享受到食雞game嘅樂趣

Apex真心好玩 優點係夠簡單
執野系統好好 唔會執更差嘅野
同埋就算最廢嘅裝同最勁嘅裝都唔會差太遠
決賽圈夠符碌就可以反cup人
果種感覺好熱血好正

Pubg同fortnite前期唔去殺人執裝
後面無可能夠人打

學chocoTaco咁咪唔使農裝

如果無外掛，真心幾好玩

間唔中發洩下都唔錯

去旺區殺到完場都得啦
死左咪繼續跳旺區
打贏咪成身神裝搶空投
考反應既姐
去d無人區玩跑online 真係唔知為乜

fortnite 點會係靠裝多啲
技術好啲既 是但拎一把shotgun同人打都夠

做外賣仔

屌你老味頭先我電腦版開完帳號入去第一鋪我嘅隊友已經係語音機械人，不停廣播叫你加佢QQ買外掛，入到場就即刻彈game，之後我就一個人玩，玩條撚呀，啲外掛咁撚猖獗

自己玩得廢就話隻game唔好玩

有無巴打一齊玩pc pubg? Tg: Rusblyat

巴打可留tg?有事相求

Pc定mobile?
Mobile有機會係啲傻仔bot

講真係你廢殺唔到人

你跳過貨櫃場未

一係你啲裝執咁耐都唔齊 俾人射兩下就毫無反擊之力
一係你嘅技術就真係廢 反應慢/唔識走位 做箭靶
總結就係你廢

最近係ps4玩apex真係幾好玩

跳傘落地求其汁幾把狙追圈

一個fd玩機械人放繩索比全隊人上高位Camp位

一個玩補給女 放大補給 所以唔使點花時間去汁野

一個玩追蹤仔 一收圈/換位camp就開大 睇位

次次都玩到決戰

利申：我地玩槍game唔勁 所以要咁玩 但係果種團隊合作同緊張感真係好正

Agger ，有技術就會好enjoy，啲女睇親我打都濕哂。

新果隻間中玩下唔差嘅
不過有外掛同中国人 已經無心機玩
呢類大逃殺開發成本低又賺大錢
睇怕只會一直出幾年

其實初初玩食雞係要做下外賣仔架啦
你有心玩落去會自己睇片研究點玩得好啲
自己玩得差真係唔好賴game
Apex你覺得好玩係因為你殺到人
但我肯定Pubg殺到人一定好玩過apex
根本pubg就似當年信長，apex似LOL

但就係因為佢冇cs咁快咁高技術性
所以先多休閒型玩家玩

未

最鍾意入日韓炸鳩啲大陸人

乜撚野叫農野

同場啲大劣人係到開外掛真係dllm

都係cs1.6最好玩

單人玩就係垃圾

同FD玩成班笑下on9下係幾好玩，因為佢變數好大，成日有on9野睇

大逃殺遊戲本來就係咁, 一個個慢慢淘汰到最後. 你死等如人地生.

PUBG 點解重係咁多人玩因為唔太卡通, 真係 War Game 一樣.
一個有一個好玩, 見到敵人都包無 backup
兩個有兩個好玩, 拖住打唔怕一 team 人管唔到
四個有四個好玩 ... 吹下水諗計點夾攻 ..

重有玩街場遇到唔同人 ..

好多後生既鍾意刺激一下落大城玩 Rambo ... 咁死唔死都係 50%
有 D 重意玩保守, 一落再渣車去到無雷公咁遠執野齊裝再打

唔用腦就咁衝做外賣仔咁當然覺得個 Game 無聊 ...
重有比毒圈整死九成無留意縮圈 .... 正常玩睇餸食飯比毒圈整死係好難

其實覺得唔好玩咪棄 Game .. 可能呢類 Game 唔岩你姐 ...

隊友已經係語音機械人 ... 咁撚頂癮

樓主冇朋友定冇女

Mobile, 兩條友喺車度落黎畀我射咗兩吓即刻隱形咗

電腦都還好 但電話版真係 電話又唔係易操控 唔明點解咁多小學中學雞玩

動物農裝

其實好撚悶

我玩係為左同朋友吹下水輕鬆下

我有個朋友癲到真係衝ranking

有時死左唔知咩事
我認我廢
但好多時間跑地圖揾裝備幾悶

轉ser玩架嘛,玩香港ser緊係多外掛

apex 有得復活 己經吸引好多

你廢姐
跑圈都係樂趣
有人camp 你要突圍
跑緊撞到人又要打
早左入圈又camp人打
同fd玩係好撚好玩

我都唔明有咩好玩

第一晚仲可以打下，第二晚我都係跳落水或者去倉庫企上d貨櫃度都過到

狗公識女囉，好多女女玩。
然後自己女友比人yo走左

利申自己無玩

同frd玩teamwork好正
一個玩好快悶

轉玩apex囉，又係玩收圈，地圖細d，畫面靚d，攞明搶食雞玩家

呢類食雞game過多幾年就應該無貨
隻隻都係換湯唔換藥

臭g唔要都擺

tetris99啦

玩慣tf2節奏快可以復活，就玩唔慣食雞覺得好日都殺唔到人

連手機版都多外掛，你話死唔死，俾人射冇noti 2，3下俾人knock down，再2，3下已經死埋，趴係地下搵樹擋到擋唔到

俾啲毒撚開隻驚就以為好多人同自己玩

Looting

最ON9係D街場隊友廢
開咪仲要播歌懶係休閒威威咁 落地唔夠30秒死撚左 屌佢老母
抽到廢隊友真係已經輸一半

我兩隻都有，電腦版個操控真係煩膠D，玩咗幾鋪無心機玩。
反而電腦版D操控簡簡單單，放咗工番屋企當係放鬆下咁玩一流喎。

人老咗，番到屋企真係想搵D簡簡單單又叫做有D刺激嘅game玩下就算。

手機版

手機版可以返工扮工玩

其實睇你點玩我同frd玩次次跳航線附近嘅大城 一定最少有一隊跳 就算攞手槍shotgun都要打 你跳果啲得幾粒屋無人嘅位緊係無聊

同埋無野做咪搵人打囉搶空投 揸車去搵有人嘅屋大把人殺 就算輸左都唔會覺得無聊近槍駁火好正好刺激

以前一開始玩真係靠frd carry 啲人死左我先見到佢 到宜家連人地龜係邊都知 見到勁遠嘅敵人 cam人嘅仆街係邊 真係練番黎

手機版趴地遠距離係睇到的

其實真係好ON9, 幾下就死左又要玩下一場

有無諗過 人既問題

主要有女玩家

玩槍game唔會玩依類題材系統
跑路＞槍擊

CS真係槍game始祖

pc 版啲槍難玩到仆街

就係因為pubg易死難玩 好多都人都會追求贏左第一既成功感 pubg拎第一個種感覺同apex冇得比 兩隻game節奏差太多

手機比狗玩

打電腦模擬app 版
永遠連唔到日韓server
連亞洲server 就九成越南人

打娛樂模式限時計分
或者喪屍模式

人人都會落地成盒架啦，隻GAME四面八方都可能有人加上你自己一條友，潛伏功力差加上唔好彩就好易被人射死啦，都未提你面對面時既技術差係完全無得玩。

利申只玩MOBILE版唔課金，對手強你咪衝D去送下死減下分，減到岩你LEVEL，我同個女一向都唔同LEVEL，佢一場殺十個好平常只係一見到人就企定定射，我一場食雞都殺唔多過5個。

尋日玩mobile都遇到透視外掛

最主要係可以同frd吹水同抽下對方水啫

對住部電腦玩手機版

屌你啲大陸狗用外掛
地都未撚落就死剩一半人

屌你老母 打機梗係玩家用機喇
砌到部腦識飛都無用 pc 多 外掛， 彈game , 機能唔夠
又要屌又要打

打撚左成個月 PS4 apex 都不知幾開心

唔好講手制打機咩柒嘜柒

你第一日打機都係用 手制打

隻game 最好玩係可以溝女 利申食過幾件

你當佢係聽聲交友app

利申，食過

有大陸人既game就一定多掛，最近打apex成日見到啲qq群數字人係到sell掛，搞到好冇引。

好彩上網睇左教學去其他server玩，先冇咁多掛。

全世界都玩緊
玩家數以br黎講遠超其他遊戲
然後連登仔贏唔到：「垃圾驚」

自己反省下啦。

其實近期都冇乜外掛了

玩手機就梗係悶啦

花十幾分鍾農完俾人殺完又冇野做，on99咁

食雞依啲咁hard core嘅game得啲高手可以享受
我哋依啲普通人就好似npc咁比人屠邊享受到樂趣

起碼女仔可以同男仔一齊打機 多樣共同興趣

我有7成都係頭十名，唔難玩

有無諗過係你廢

農農農農乜撚野

直接飛船同發光位玩拳擊大賽最正， 30秒俾人完場

咁到底即係電腦版定電腦版好玩啲？

Apex除非你特登避戰
唔係20分鐘一場game至小打左一半時間

玩第五人格

垃圾跑步game

成班低端輸左怪隻game唔好玩
雖然我沒玩過

成班人無朋友陪玩 咪唔好玩囉

呢隻唔岩追求“遊戲性”既毒撚玩

主要係同囡囡/fd玩

毒撚既話建議玩返單機驚

伸脷:個人覺得食雞真係垃圾驚黎

你問題

笑撚死人咩

你中意比啲支那外掛屌打咪唔算差囉

呢d槍game邊好玩
周圍射來射去又冇技術

垃圾game
玩R6仲好

打錯字

一開波撿裝果段時間好悶

當你試過四排 打到尾淨返你一or二打四 然後好瀟洒咁食雞 你就會搵到個樂趣

簡單d 講， 你d 垃圾淨係比人殺就覺得唔好玩啫 我殺人覺得好好玩

其實都係，你一個人又廢無sense 跳旺區同自殺無分別，但一班識既人跳落旺區，就算比人打低都可以叫人黎救，人地又未必夠膽走黎尾刀

開ser頭3日係好好玩,過左一陣就好多外掛

同fd玩有咩係唔好玩？

點解依家 全軍出擊 無排位打咁on9

晚晚兩男兩女一齊玩一齊吹水不知幾正，真係同你玩遊戲性咩

有女 彈珠台都好玩啦

非也 PUBG執嘢過程唔燒腦慢慢hea, 可以一路玩一路吹水，見到敵人時候又緊張，玩兩三舖又一晚。彈珠台又點比到呢種節奏，overcooked都唔得啦

因為大把人勁過我

唔識轉ser

成隻GAME個節奏咁慢 就係為左俾你溝下女
係囡囡面前 扮到好撚勁咁 carry囡囡食雞
試下隻GAME無囡玩? 包隻game仲快過overwatch收皮
屌 得啖笑

真係享受槍game遊戲性既玩csgo唔好?
又有ranking 打match又講求合作
唔撚洗農裝 唔洗講運氣 節奏又快 一鋪死左 下鋪可以覆卓
有意義得多

有時一班人9up輕鬆下,隻game反而係期次

其實你玩得唔爽的話證明係你太廢

fortnite 個起野系統真係九唔撘八

有陣時係，但明明我已經搵棵樹遮住射我個個角度都中到，仲要冇noti顯示唔知咩事，knock down完就係2下就死q埋
個d咩亞洲區排名第一個d，自介講到明話賣掛，檢舉完都係冇撚用垃圾公司

節奏快，死左就可以即刻黎過場，隨時走場又唔洗負責，呢種速食game係幾適合啲求輕鬆娛樂既人玩

所以我同fd每次都係跳高資源嘅地方，多人時就玩槍戰，少人嘅就執資源，使乜執10幾20分鐘
有命殺出去嘅就揸車去追下空頭，殺下人，不知幾刺激

溝韓妹

娛樂模式刺激啲

Fortnite 起嘢其實幾好
不過一有turbo build 就on99
完全係成班鬥spam
啲比賽最後嗰一兩個圈可以有成40條友

Apex ps4就好好玩
落戰區打交幾爽
又少外掛，除咗Mozambique之外每枝鎗都有作用

掛，定唔掛，封左先好掛

可能係我個人接受唔到起野同槍戰炒埋一碟

喪屍MODE幾好玩
休閒L4D咁

我已經好少玩了 手機電腦版都係

cs 打到個人神經緊張
個人大左不了

一落地搵架車兜風係一種享受
男人既浪漫

而家三分天下
fortnite apex pubg
但我諗pubg 應該係最少眾

當你有一場比你一落地滅左成隊
你就明食唔到食雞已經唔係最重要

一打幾 卡圈卡位駁火 車死人 飛車
最難係剩低三個人玩三國志果種心理戰
隻遊戲精緒未玩到就係度指點江山

暫時冇玩 200hr 食得3次雞都覺好玩

外掛的確係死因
駁唔刀

番工嫌壓力太細？

但有得起樓梯起盾放地雷
早排裝番玩左陣

有冇人今日入唔到去，彈返出黎？

真係好多小學雞玩, 上次4點打, 俾三個小學雞帶住食雞

pubg apex 都係比外掛搞死
apex 其實好好玩 起碼唔會行行下比人一槍打死
叫做有得反擊 機動性大
但越黎越多外掛 希望佢唔會比外掛搞死啦
pubg 就算啦 執哂裝 人都未見到就死鳩左

可以溝大陸妹黎屌

可以玩Ps4版無外掛 不過好多新手合野都唔識 包括我

Shroud己死
玩Scooter跌斷手
以後會變noob一個

真心覺得battle royale好快厭
我打cod cs仲好 又唔係大壓力
玩battle royale會玩到覺得而家係你玩game定隻game玩你

最中意射落水狗

人扮電腦式送頭

搞掂自己先啦

打深夜場先至係樂趣

射死佢就自己落水

渣嫁

小學雞

好多外掛

咁佢係賣大屠殺嘅玩法
等同camp嘅時間理應係最長
成件事好合理

但我唔會玩

比狗公溝女用
同埋比正人君子同兄弟吹水

有.一齊玩

咁多人都話贏左就會鐘意玩
我之前玩左冇耐就贏
但一d感覺都冇喎
好無聊
玩左一陣就冇玩
不要說我不喜歡槍game
E 加玩division不知玩得幾開心

因為你廢先咁覺得